等緊醞釀罷工嘅時候，先搞按章工作可唔可行？

好多人話搞罷工難，冇可能冇咗份工，要生活
如果先搞按章工作有冇得諗？

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

可行
————————
聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心